msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Encyclopedia\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-10-16 20:55+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2023-10-16 20:55+0200\n"
"Last-Translator: 庞潜翼 <1263516426@qq.com>\n"
"Language-Team: Robin Pang\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-KeywordsList: t;t:1,2c;__;_e;_x:1,2c;_ex:1,2c\n"
"X-Generator: Poedit 3.0.1\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

#: ../includes/mocking-bird.php:20
msgctxt "Link to the authors website"
msgid "https://dennishoppe.de/en/wordpress-plugins/encyclopedia"
msgstr "https://dennishoppe.de/en/wordpress-plugins/encyclopedia"

#: ../includes/mocking-bird.php:23 ../includes/mocking-bird.php:26
msgid "Upgrade to Pro"
msgstr "升级到专业版"

#: ../includes/mocking-bird.php:25
#, php-format
msgid "Available in the <a href=\"%s\" target=\"_blank\">Pro Version</a> only."
msgstr "只在<a href=\"%s\" target=\"_blank\">专业版</a>中可用。"

#: ../includes/mocking-bird.php:26
msgid "Unlock this feature"
msgstr "解锁这个功能"

#: ../includes/mocking-bird.php:27
#, php-format
msgid ""
"This option is changeable in the <a href=\"%s\" target=\"_blank\">Pro "
"Version</a> only."
msgstr "这个选项只在<a href=\"%s\" target=\"_blank\">专业版</a>中可更改。"

#: ../includes/mocking-bird.php:28
#, php-format
msgid ""
"In the <a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">Pro Version of Encyclopedia</a> "
"you will take advantage of unlimited %2$s and many more features."
msgstr ""
"在<a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">Encyclopedia 专业版</a>中，你可以无限制"
"地利用%2$s和更多功能。"

#: ../includes/mocking-bird.php:71
msgid "Free Version"
msgstr "免费版"

#: ../includes/mocking-bird.php:89
msgid "Enjoy all features of the Pro Version"
msgstr ""

#: ../includes/mocking-bird.php:90
msgid ""
"If you like the free version, you will love <u><strong>Encyclopedia Pro</"
"strong></u>!"
msgstr ""
"如果你喜欢这个免费版，那么你一定会喜欢<u><strong>Encyclopedia 专业版</"
"strong></u>"

#: ../includes/options.php:28 ../options-page/options-page.php:19
#, php-format
msgid "%s Settings"
msgstr "%s设置"

#: ../includes/options.php:36
#, fuzzy
#| msgid "%s Settings"
msgid "Settings"
msgstr "%s设置"

#: ../includes/options.php:42
msgid "Labels"
msgstr "标签"

#: ../includes/options.php:43
msgid "Appearance"
msgstr ""

#: ../includes/options.php:44
msgid "Features"
msgstr "功能"

#: ../includes/options.php:45
msgid "Taxonomies"
msgstr "分类标准"

#: ../includes/options.php:46
msgid "Archives"
msgstr "目录"

#: ../includes/options.php:47 ../templates/searchform-encyclopedia.php:24
#: ../templates/searchform-encyclopedia.php:26
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ../includes/options.php:48
msgid "Single View"
msgstr "单独查看"

#: ../includes/options.php:49
#, fuzzy
#| msgid "Related %s"
msgid "Related Items"
msgstr "%s个相关"

#: ../includes/options.php:50
msgid "Cross Linking"
msgstr "交叉链接"

#: ../includes/options.php:51 ../options-page/tooltips.php:13
msgid "Tooltips"
msgstr "工具提示"

#: ../includes/options.php:52
msgid "Archive URLs"
msgstr "归档URL"

#: ../includes/options.php:127
msgid "Encyclopedia"
msgstr "Encyclopedia"

#: ../includes/options.php:128
msgid "Entry"
msgstr "Entry"

#: ../includes/options.php:129
msgid "Entries"
msgstr "Entires"

#: ../includes/post-type-labels.php:16 ../includes/post-type-labels.php:23
#, fuzzy
#| msgctxt "URL slug"
#| msgid "encyclopedia"
msgctxt "URL Slug"
msgid "encyclopedia"
msgstr "encyclopedia"

#: ../includes/post-type.php:27
#, php-format
msgid "Add %s"
msgstr "添加%s"

#: ../includes/post-type.php:28
#, php-format
msgid "New %s"
msgstr "新建%s"

#: ../includes/post-type.php:29
#, php-format
msgid "Edit %s"
msgstr "编辑%s"

#: ../includes/post-type.php:30
#, php-format
msgid "View %s"
msgstr "查看%s"

#: ../includes/post-type.php:31
#, php-format
msgid "Search %s"
msgstr "搜索%s"

#: ../includes/post-type.php:32
#, php-format
msgid "No %s found"
msgstr "找不到%s"

#: ../includes/post-type.php:33
#, php-format
msgid "No %s found in Trash"
msgstr "%s不在回收站"

#: ../includes/post-type.php:34
#, php-format
msgid "All %s"
msgstr "所有%s"

#: ../includes/post-type.php:35
#, php-format
msgid "%s Index Page"
msgstr "%s索引页面"

#: ../includes/post-type.php:116
#, php-format
msgid "%1$s updated. (<a href=\"%2$s\">View %1$s</a>)"
msgstr "%1$s已更新 (<a href=\"%2$s\">查看%1$s</a>)"

#: ../includes/post-type.php:117
#, fuzzy
#| msgid "Custom Fields"
msgid "Custom field updated."
msgstr "自定义区域"

#: ../includes/post-type.php:118
#, fuzzy
#| msgid "Custom Fields"
msgid "Custom field deleted."
msgstr "自定义区域"

#: ../includes/post-type.php:119
#, php-format
msgid "%s updated."
msgstr "%s已更新."

#: ../includes/post-type.php:120
#, php-format
msgid "%1$s restored to revision from %2$s"
msgstr "%1$s从%2$s恢复修订。"

#: ../includes/post-type.php:121
#, php-format
msgid "%1$s published. (<a href=\"%2$s\">View %1$s</a>)"
msgstr "%1$s已发布。 (<a href=\"%2$s\">查看%1$s</a>)"

#: ../includes/post-type.php:122
#, php-format
msgid "%s saved."
msgstr "%s已保存."

#: ../includes/post-type.php:123
#, php-format
msgid "%s submitted."
msgstr "%s已提交"

#: ../includes/post-type.php:124
#, php-format
msgid "%1$s scheduled. (<a target=\"_blank\" href=\"%2$s\">View %1$s</a>)"
msgstr "%1$s已预定。 (<a target=\"_blank\" href=\"%2$s\">查看%1$s</a>)"

#: ../includes/post-type.php:125
#, php-format
msgid "Draft updated. (<a target=\"_blank\" href=\"%1$s\">Preview %2$s</a>)"
msgstr "草稿已更新。 (<a target=\"_blank\" href=\"%1$s\">预览%2$s</a>)"

#: ../includes/post-type.php:171 ../includes/taxonomy-fallbacks.php:55
#, fuzzy
#| msgid "Categories"
msgid "Uncategorized"
msgstr "目录"

#: ../includes/taxonomies.php:33
#, fuzzy
#| msgctxt "URL slug"
#| msgid "encyclopedia"
msgctxt "URL Slug"
msgid "encyclopedia/tag"
msgstr "encyclopedia"

#: ../includes/taxonomies.php:36
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: ../includes/taxonomies.php:37
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: ../includes/taxonomies.php:38
msgid "Search Tags"
msgstr "搜索标签"

#: ../includes/taxonomies.php:39
msgid "All Tags"
msgstr "所有标签"

#: ../includes/taxonomies.php:40
msgid "Edit Tag"
msgstr "编辑标签"

#: ../includes/taxonomies.php:41
msgid "Update Tag"
msgstr "更新标签"

#: ../includes/taxonomies.php:42
msgid "Add New Tag"
msgstr "添加新标签"

#: ../includes/taxonomies.php:43
msgid "New Tag"
msgstr "新建标签"

#: ../includes/taxonomies.php:47
#, php-format
msgid "%s: Tags"
msgstr "%s：标签"

#: ../includes/taxonomies.php:117
#, fuzzy
#| msgid "Archive URLs"
msgid "Archive URL"
msgstr "归档URL"

#: ../includes/taxonomies.php:120
#, php-format
msgid "This is the URL to the archive of this %s."
msgstr "这是%s的归档的URL"

#: ../includes/taxonomies.php:124
msgid "Feed URL"
msgstr ""

#: ../includes/taxonomies.php:127
#, php-format
msgid "This is the URL to the feed of the archive of this %s."
msgstr "这是%s的归档的订阅源链接"

#: ../options-page/appearance.php:12
msgid "Default style"
msgstr "默认样式"

#: ../options-page/appearance.php:15 ../options-page/archive-page.php:17
#: ../options-page/archive-page.php:39 ../options-page/features.php:16
#: ../options-page/features.php:27 ../options-page/features.php:38
#: ../options-page/features.php:49 ../options-page/features.php:60
#: ../options-page/features.php:71 ../options-page/features.php:82
#: ../options-page/search.php:15 ../options-page/single-page.php:15
#: ../options-page/tooltips.php:16
msgid "On"
msgstr "开启"

#: ../options-page/appearance.php:16 ../options-page/archive-page.php:18
#: ../options-page/archive-page.php:40 ../options-page/features.php:17
#: ../options-page/features.php:28 ../options-page/features.php:39
#: ../options-page/features.php:50 ../options-page/features.php:61
#: ../options-page/features.php:72 ../options-page/features.php:83
#: ../options-page/search.php:16 ../options-page/single-page.php:16
#: ../options-page/tooltips.php:17
msgid "Off"
msgstr "关闭"

#: ../options-page/appearance.php:18
msgid "Enables or disables the encyclopedia default CSS on the frontend."
msgstr "在前端启用或禁用 Encyclopedia 默认样式"

#: ../options-page/archive-link.php:12
msgid "There is no link to the archive page because the archive is disabled."
msgstr ""

#: ../options-page/archive-link.php:17
#, php-format
msgid "The archive url is: <a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">%1$s</a>"
msgstr "归档链接： <a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">%1$s</a>"

#: ../options-page/archive-link.php:21
#, php-format
msgid "The RSS feed url is: <a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">%1$s</a>"
msgstr "RSS订阅源：<a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">%1$s</a>"

#: ../options-page/archive-page.php:14
#, fuzzy
#| msgid "Archives"
msgid "Enable Archive"
msgstr "目录"

#: ../options-page/archive-page.php:20
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Enables or disables the prefix filter above the first item in the archive."
msgid ""
"Enables or disables the global archive. This does not affect the taxonomy "
"archives."
msgstr "在归档第一个项目上启用或禁用前缀筛选器。"

#: ../options-page/archive-page.php:25
#, php-format
msgid "%s per page"
msgstr "每页%s"

#: ../options-page/archive-page.php:29
#, php-format
msgid "This option affects all %s archive pages."
msgstr "这个选项影响所有%s归档页面"

#: ../options-page/archive-page.php:30
#, php-format
msgid ""
"You can use \"-1\" to disable the pagination and show all %s in one page."
msgstr ""

#: ../options-page/archive-page.php:36 ../options-page/single-page.php:12
msgid "Prefix filter"
msgstr "前缀筛选器"

#: ../options-page/archive-page.php:42
msgid ""
"Enables or disables the prefix filter above the first item in the archive."
msgstr "在归档第一个项目上启用或禁用前缀筛选器。"

#: ../options-page/archive-page.php:47 ../options-page/single-page.php:23
msgid "Prefix filter depth"
msgstr "前缀筛选器深度"

#: ../options-page/archive-page.php:50 ../options-page/single-page.php:26
msgid ""
"The depth of the prefix filter is usually the number of rows with prefixes "
"which are shown."
msgstr "前缀筛选器的深度通常是显示带有前缀的行数。"

#: ../options-page/cross-linking.php:14
msgid ""
"This feature won't work because the <a href=\"https://secure.php.net/manual/"
"en/book.dom.php\" target=\"_blank\">DOM PHP extension</a> is not available "
"on your webserver."
msgstr ""
"这个功能无法使用，因为<a href=\"https://secure.php.net/manual/en/book.dom."
"php\" target=\"_blank\">DOM PHP extension</a>在你的服务器中不可用。"

#: ../options-page/cross-linking.php:26
#, php-format
msgid "Add links in %s"
msgstr "在%s中添加链接"

#: ../options-page/cross-linking.php:32
msgid "Open link in a new window/tab"
msgstr "在新窗口/新选项卡中打开链接"

#: ../options-page/cross-linking.php:39
msgid "Text Widget"
msgstr "文本小工具"

#: ../options-page/cross-linking.php:44
msgid "Add links in the default text widget"
msgstr "添加链接到默认文本小工具"

#: ../options-page/cross-linking.php:51
msgid "Minimum length"
msgstr "最小长度"

#: ../options-page/cross-linking.php:54 ../options-page/search.php:26
msgid "characters"
msgstr "字"

#: ../options-page/cross-linking.php:56
msgid ""
"The minimum length of cross linked words. Shorter words <u>will not be</u> "
"cross linked automatically."
msgstr "这是交叉链接字符最短长度，更短的字符<u>将不被</u>自动交叉链接。"

#: ../options-page/cross-linking.php:61
msgid "Filter order"
msgstr "筛选器顺序"

#: ../options-page/cross-linking.php:65
msgid "Before shortcodes"
msgstr "在短代码之前"

#: ../options-page/cross-linking.php:66
msgid "After shortcodes"
msgstr "在短代码之后"

#: ../options-page/cross-linking.php:69
msgid ""
"By default the cross links should be added to the content after rendering "
"all shortcodes. This works not for shortcodes which are calling the "
"\"the_content\" filter while rendering. In this case please change this "
"setting to \"Before shortcodes\"."
msgstr ""
"默认情况下，在呈现所有短代码后，交叉链接应会被添加到内容中。这不适用于在渲染"
"时调用“the_content”过滤器的短代码。在这种情况下，请将此设置更改为“在短代码之"
"前”。"

#: ../options-page/cross-linking.php:74
msgid "Complete words"
msgstr "完整的单词"

#: ../options-page/cross-linking.php:78
msgid "Link complete words only."
msgstr "只链接完整的单词。"

#: ../options-page/cross-linking.php:85
msgid "Case sensitivity"
msgstr "区分大小写"

#: ../options-page/cross-linking.php:89
msgid "Link items case sensitive."
msgstr "链接项目区分大小写。"

#: ../options-page/cross-linking.php:96
msgid "First match only"
msgstr "只匹配第一个匹配项"

#: ../options-page/cross-linking.php:100
msgid "Link the first match of each item only."
msgstr "只链接每个项目的第一个匹配项。"

#: ../options-page/cross-linking.php:107
msgid "Recursion"
msgstr "递归"

#: ../options-page/cross-linking.php:111
msgid "Link the item in its own content."
msgstr "在自己的内容中链接项目。"

#: ../options-page/cross-linking.php:118
msgid "Link title length"
msgstr "链接标题长度"

#: ../options-page/cross-linking.php:120
msgid "words"
msgstr "词"

#: ../options-page/cross-linking.php:122
msgid ""
"The number of words of the linked item used as link title. This option does "
"not affect manually created excerpts."
msgstr "链接项的字数用作链接标题。这个选项对手动创建的摘要不起作用。"

#: ../options-page/dropbox.php:10
msgid "Put your creative energy to work"
msgstr "把你的创造力投入到工作中。"

#: ../options-page/dropbox.php:17
msgid ""
"Dropbox is a modern workspace designed to reduce busywork &mdash; so you can "
"focus on the things that matter."
msgstr ""
"Dropbox是一个现代的工作区，旨在减少繁忙的工作，因此您可以专注于重要的事情。"

#: ../options-page/dropbox.php:21
msgid "Okay, tell me more&hellip;"
msgstr "好的，告诉我们更多&hellip;"

#: ../options-page/dropbox.php:25
msgid "Of course the Pro Version does not contain any flashing advertisements."
msgstr "当然，专业版不包含任何闪烁广告。"

#: ../options-page/features.php:13
msgid "Text Editor"
msgstr "文本编辑器"

#: ../options-page/features.php:19
msgid "Enables or disables the text editor."
msgstr "启用或禁用文本编辑器。"

#: ../options-page/features.php:24
msgid "Block Editor"
msgstr "区块编辑器"

#: ../options-page/features.php:30
msgid "Enables or disables the block editor (Gutenberg)."
msgstr "启用或禁用区块编辑器（古腾堡）。"

#: ../options-page/features.php:35
msgid "Excerpt"
msgstr "摘要"

#: ../options-page/features.php:41
msgid "Enables or disables the text excerpt input field."
msgstr "启用或禁用文本摘要输入框。"

#: ../options-page/features.php:46
msgid "Revisions"
msgstr "修订版本"

#: ../options-page/features.php:52
msgid "Enables or disables revisions."
msgstr "启用或禁用修订版本。"

#: ../options-page/features.php:57
msgid "Comments &amp; Trackbacks"
msgstr "评论与引用"

#: ../options-page/features.php:63
msgid "Enables or disables comments and trackbacks."
msgstr "启用或禁用评论与引用。"

#: ../options-page/features.php:68
msgid "Featured Image"
msgstr "特色图像"

#: ../options-page/features.php:74
msgid "Enables or disables the featured image."
msgstr "启用或禁用特色图像。"

#: ../options-page/features.php:79
msgid "Custom Fields"
msgstr "自定义区域"

#: ../options-page/features.php:85
msgid "Enables or disables custom fields."
msgstr "启用或禁用自定义区域。"

#: ../options-page/options-page.php:23
#, fuzzy
#| msgid "%s saved."
msgid "Settings saved."
msgstr "%s已保存."

#: ../options-page/options-page.php:44
msgid "Save Changes"
msgstr ""

#: ../options-page/options-page.php:50
msgid "Factory Reset"
msgstr ""

#: ../options-page/options-page.php:54
msgid ""
"Reset all settings to factory default state and delete all existing settings "
"above."
msgstr ""

#: ../options-page/options-page.php:58
msgid "Reset all options"
msgstr ""

#: ../options-page/post-type-labels.php:16
msgid "Encyclopedia type"
msgstr "百科类型"

#: ../options-page/post-type-labels.php:20
msgid ""
"This is how your encyclopedia is called in the dashboard. For example: "
"Encyclopedia, Lexicon, Glossary, Knowledge Base, etc."
msgstr ""
"这是为百科的命名，它将显示在你的仪表盘中。如：百科、词典、术语表、知识库等。"

#: ../options-page/post-type-labels.php:28
msgid "Item singular name"
msgstr "项目名称单数形式"

#: ../options-page/post-type-labels.php:31
msgid ""
"The singular name for an encyclopedia item. For example: Entry, Term, "
"Article, etc."
msgstr "百科项目的单数名称。如：词条、术语、文章等。"

#: ../options-page/post-type-labels.php:36
msgid "Item plural name"
msgstr "项目名称复数形式"

#: ../options-page/post-type-labels.php:39
msgid ""
"The plural name for multiple encyclopedia items. For example: Entries, "
"Terms, Articles, etc."
msgstr "百科项目的复数名称。如：词条、术语、文章等。（汉语一般情况下不变）"

#: ../options-page/post-type-labels.php:46
msgid "Archive URL slug"
msgstr "归档固定链接"

#: ../options-page/post-type-labels.php:53
msgid ""
"The url slug of your encyclopedia archive. This slug must not used by "
"another post type or page."
msgstr "这是你的 Encyclopedia 归档固定链接，它不能和其他文章或页面类型相同。"

#: ../options-page/post-type-labels.php:58
msgid "Item URL slug"
msgstr "项目固定链接"

#: ../options-page/post-type-labels.php:63
#, php-format
msgid "/%%%s-name%%"
msgstr "/%%%s-名称%%"

#: ../options-page/post-type-labels.php:68
msgid ""
"This option is not available if you translate the post type url slug with "
"WPML."
msgstr "如果用WPML转换post类型的固定链接，则此选项不可用。"

#: ../options-page/post-type-labels.php:71
msgid "The url slug of your encyclopedia items."
msgstr "这是你的 Encyclopedia 项目固定链接。"

#: ../options-page/post-type-labels.php:75
#, php-format
msgid "You can use these placeholders: %s"
msgstr "你可以使用这些占位符：%s"

#: ../options-page/related-items.php:17
#, php-format
msgid "Display related %s"
msgstr "显示相关%s"

#: ../options-page/related-items.php:19
msgid "below the content"
msgstr "在内容下方"

#: ../options-page/related-items.php:20
msgid "above the content"
msgstr "在内容上方"

#: ../options-page/related-items.php:21
#, php-format
msgid "Do not show related %s."
msgstr "不显示相关%s"

#: ../options-page/related-items.php:26
#, fuzzy
#| msgid "Taxonomy:"
msgid "Relation Taxonomy"
msgstr "分类："

#: ../options-page/related-items.php:29
msgid "Please choose a taxonomy"
msgstr ""

#: ../options-page/related-items.php:45
#, php-format
msgid "Number of related %s"
msgstr "相关%s数"

#: ../options-page/related-items.php:48
#, php-format
msgid "Number of related %s which should be shown."
msgstr "应显示的相关%s数"

#: ../options-page/related-items.php:53
msgid "Relation Threshold"
msgstr ""

#: ../options-page/related-items.php:56
msgid "Minimum number of common taxonomy terms to generate a relation."
msgstr ""

#: ../options-page/search.php:12
msgid "Query matches directly"
msgstr "直接查询匹配"

#: ../options-page/search.php:18
msgid ""
"Enable this feature to redirect the user to the matched item if the user "
"searched for an exact title."
msgstr "启用此功能，如果用户搜索准确的标题，则可将用户重定向到匹配的项目。"

#: ../options-page/search.php:23
msgid "Autocomplete min length"
msgstr "自动完成匹配的最短长度"

#: ../options-page/search.php:27
msgid ""
"The minimum number of characters a user must type before suggestions will be "
"shown."
msgstr "这是在显示搜索建议前，用户最少要输入的字符数。"

#: ../options-page/search.php:32
msgid "Autocomplete delay"
msgstr "自动完成匹配的延迟"

#: ../options-page/search.php:35 ../options-page/tooltips.php:27
#: ../options-page/tooltips.php:37
#, fuzzy
#| msgctxt "milliseconds time unit"
#| msgid "ms"
msgid "ms"
msgstr "毫秒"

#: ../options-page/search.php:36
msgid ""
"The delay in milliseconds between a keystroke occurs and the suggestions "
"will be shown."
msgstr "按键之间的延迟（以毫秒为单位）将显示建议。"

#: ../options-page/single-page.php:18
msgid ""
"Enables or disables the prefix filter above the title in the single view."
msgstr "在单个视图中启用或禁用标题上方的前缀筛选器。"

#: ../options-page/taxonomies.php:14 ../options-page/taxonomies.php:24
#, fuzzy
#| msgid "Encyclopedia type"
msgid "Encyclopedia Categories"
msgstr "百科类型"

#: ../options-page/taxonomies.php:22
#, fuzzy
#| msgid "Categories"
msgid "Post Categories"
msgstr "目录"

#: ../options-page/taxonomies.php:23
#, fuzzy
#| msgid "%s: Tags"
msgid "Post Tags"
msgstr "%s：标签"

#: ../options-page/taxonomies.php:25
#, fuzzy
#| msgid "Encyclopedia"
msgid "Encyclopedia Tags"
msgstr "Encyclopedia"

#: ../options-page/taxonomies.php:30
#, php-format
msgid "Please choose the taxonomies you want to use for your %s."
msgstr ""

#: ../options-page/taxonomies.php:31
msgid ""
"The choosen taxonomies will show a prefix filter above the term archives and "
"ordered by post title. The posts per page limit will be applied from the "
"archive option below."
msgstr ""

#: ../options-page/taxonomies.php:51
#, php-format
msgid "Use this taxonomy for %s."
msgstr ""

#: ../options-page/taxonomies.php:55
#, php-format
msgid "Enables %1$s for %2$s."
msgstr ""

#: ../options-page/taxonomies.php:59
msgid "This taxonomy is used for %l."
msgstr ""

#: ../options-page/tooltips.php:19
msgid "Enables or disables the tooltips for item links on the frontend."
msgstr "在前端启用或禁用项目链接的工具提示。"

#: ../options-page/tooltips.php:24
msgid "Animation duration"
msgstr "动画持续时间"

#: ../options-page/tooltips.php:29
msgid "The duration for the opening and closing animations, in milliseconds."
msgstr "打开和关闭动画的持续时间（毫秒）。"

#: ../options-page/tooltips.php:34
msgid "Delay"
msgstr "延迟"

#: ../options-page/tooltips.php:39
msgid ""
"Upon mouse interaction, this is the delay before the tooltip starts its "
"opening and closing animations, in milliseconds."
msgstr "鼠标交互时，工具提示开始打开和关闭动画之前的延迟（毫秒）。"

#: ../options-page/tooltips.php:44
msgid "Click-Event"
msgstr ""

#: ../options-page/tooltips.php:48
msgid ""
"Show the tooltips only if the user <strong>clicks</strong> on it. This "
"option will <strong>disable the link</strong> to the cross linked entry."
msgstr ""

#: ../templates/encyclopedia-related-items.php:12
#, php-format
msgid "Related %s"
msgstr "%s个相关"

#: ../templates/searchform-encyclopedia.php:25
#, fuzzy
#| msgid "Search"
msgctxt "placeholder"
msgid "Search&hellip;"
msgstr "搜索"

#: ../widgets/items.php:14
#, php-format
msgid "A list of your %s."
msgstr "你的%s列表"

#: ../widgets/items.php:51 ../widgets/related-items.php:50
#: ../widgets/search.php:49 ../widgets/taxonomies.php:53
#: ../widgets/taxonomy-cloud.php:52
msgid "Title:"
msgstr ""

#: ../widgets/items.php:56
msgid "Number of terms:"
msgstr "标签数："

#: ../widgets/items.php:58
msgid "Leave blank to show all terms."
msgstr "留空以显示所有标签"

#: ../widgets/items.php:62 ../widgets/taxonomies.php:78
#: ../widgets/taxonomy-cloud.php:72
msgid "Order by:"
msgstr "排序："

#: ../widgets/items.php:64
msgid "Title"
msgstr ""

#: ../widgets/items.php:66
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: ../widgets/items.php:67
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ../widgets/items.php:68
msgid "Last modification"
msgstr "最后修改"

#: ../widgets/items.php:69 ../widgets/taxonomy-cloud.php:85
msgid "Random"
msgstr "随机"

#: ../widgets/items.php:70
msgid "Comment Count"
msgstr "评论数"

#: ../widgets/items.php:71
msgid "Menu Order"
msgstr "菜单命令"

#: ../widgets/items.php:76 ../widgets/taxonomies.php:89
#: ../widgets/taxonomy-cloud.php:83
msgid "Order:"
msgstr "命令"

#: ../widgets/items.php:78 ../widgets/taxonomies.php:91
#: ../widgets/taxonomy-cloud.php:86
msgid "Ascending"
msgstr ""

#: ../widgets/items.php:79 ../widgets/taxonomies.php:92
#: ../widgets/taxonomy-cloud.php:87
msgid "Descending"
msgstr ""

#: ../widgets/related-items.php:14
#, php-format
msgid "%s: Related %s"
msgstr "%s：相关%s"

#: ../widgets/related-items.php:15
#, php-format
msgid "A list with the related %s."
msgstr "%s相关项列表"

#: ../widgets/related-items.php:55 ../widgets/taxonomies.php:67
#: ../widgets/taxonomy-cloud.php:66
msgid "Number:"
msgstr "数量："

#: ../widgets/related-items.php:57
#, php-format
msgid "The number of %s the widget should show."
msgstr "小工具应该显示%s的数量。"

#: ../widgets/search.php:13
#, php-format
msgid "%s Search"
msgstr "%s搜索"

#: ../widgets/search.php:14
#, php-format
msgid "A search form for your %s."
msgstr "您的%s搜索表单"

#: ../widgets/search.php:53
msgid "Search mode:"
msgstr "搜索模式："

#: ../widgets/search.php:58
msgid "Normal"
msgstr "普通"

#: ../widgets/search.php:58
#, php-format
msgid ""
"Will match all %s which contains the search phrase in the title or the "
"content field."
msgstr "将匹配所有在标题或内容字段中，包含%s的关键字。"

#: ../widgets/search.php:64
msgid "Prefix"
msgstr "前缀"

#: ../widgets/search.php:64
#, php-format
msgid "Will match all %s which title field starts with the search phrase."
msgstr "将匹配所有在标题字段中，以%s开头的关键字。"

#: ../widgets/search.php:70
msgid "Exact"
msgstr "精确"

#: ../widgets/search.php:70
#, php-format
msgid ""
"Will match all %s which title or content field matches exactly the search "
"phrase."
msgstr "将匹配所有在标题或内容字段中，与%s完全匹配的关键字。"

#: ../widgets/taxonomies.php:13
#, php-format
msgid "%s Taxonomies"
msgstr "%s分类"

#: ../widgets/taxonomies.php:14
msgid "A list of your taxonomy terms."
msgstr "你的分类标签列表。"

#: ../widgets/taxonomies.php:58 ../widgets/taxonomy-cloud.php:57
msgid "Taxonomy:"
msgstr "分类："

#: ../widgets/taxonomies.php:69 ../widgets/taxonomy-cloud.php:68
msgid "Leave blank to show all."
msgstr "留空以显示所有内容"

#: ../widgets/taxonomies.php:74
#, php-format
msgid "Display number of %s."
msgstr "显示%s数"

#: ../widgets/taxonomies.php:80 ../widgets/taxonomy-cloud.php:74
msgid "Name"
msgstr ""

#: ../widgets/taxonomies.php:81 ../widgets/taxonomy-cloud.php:75
#, php-format
msgid "Number of %s"
msgstr "%s数"

#: ../widgets/taxonomies.php:83 ../widgets/taxonomy-cloud.php:77
msgid "URL Slug"
msgstr "固定链接"

#: ../widgets/taxonomies.php:84 ../widgets/taxonomy-cloud.php:78
msgid "Description"
msgstr ""

#: ../widgets/taxonomy-cloud.php:13
#, php-format
msgid "%s Taxonomy Cloud"
msgstr "%s分类标签云"

#: ../widgets/taxonomy-cloud.php:14
msgid "A cloud of your most used taxonomy terms."
msgstr "您最常用的分类标签云"

#, fuzzy
#~| msgctxt "URL slug"
#~| msgid "%s/tag"
#~ msgctxt "URL slug"
#~ msgid "%s/tag"
#~ msgstr "%s/tag"

#~ msgid "Archive Url"
#~ msgstr "存档URL"

#~ msgid "Archive Feed"
#~ msgstr "归档源"

#~ msgid "Categories"
#~ msgstr "目录"

#~ msgid "Categories could help you structuring your %s."
#~ msgstr "目录能帮助你构建你的%s。"

#~ msgid "Tags are necessary to create relations between %s automatically."
#~ msgstr "标签是用于在%s间自动创建相关联系所必须的。"

#~ msgctxt "characters unit"
#~ msgid "characters"
#~ msgstr "字"

#~ msgid "Remove this ad? Upgrade to Pro!"
#~ msgstr "想移除广告吗？升级到专业版！"
